成日叫人躝躝躝，咁撚叻自己落場教落場踢

而家D連登車迷好難服侍
自己愛隊衰一兩場就叫林伯躝
但林伯又唔係教得好差
19/20夏季禁買人情況下教到咁已經好唔錯
要場場贏基本上只能夠fifa發生
Abraham又教得好
買Werner Ziyech都證明佢有決心砌隊頂級球隊
一季半季就話人係垃圾，我真係唔識睇波
至少睇三季先判定林伯嘅能力啦

不過Zouma就真係要躝，傷完之後唔夠班，然後買過新中堅

ching車迷黎咩

係
而且係林伯迷
佢仲踢緊波時日日J

做咩摩一同摩二時期都唔睇三季呀咁

個個黎都叫躝架啦

你唔係信車post叫林伯out果d吓嘛

後防咁性感得一個魯迪加見得下人，其他都唔掂，我覺得整體計其實係算係咁

利申獌

Enough is enough
Timo, thanks for the memories but it's time to say goodbye

全部躝啦

清第一日上車區

薛狗躝啦

林狗依件用人唯親既賤人一定要躝！

真心難求

添狗躝
椰狗躝
Kai狗躝
辛狗躝

真心膠

All 躝！

你躝啦, 廢柴
呢度全世界唔歡迎你

我可以落場教/踢，多年fm+fifa+we 經驗

林狗 躝！

垃圾車 全部都躝啦

好過阿狗啦，叫爺爺躝完又話要返爺爺

日日內戰同叫人躝係我地特色